陳雲：美國總統講香港，此地忽然驚雷及下雨！

此地忽然驚雷及下雨

who?

老師又中

風

97被中共吞併當晚又係落大雨

未食藥

大師好嘢！

食唔食都係咁

天有光

二打六求其嗡句野打卡關連登撚事？

and so many other nations

貿易戰>破壞香港自治>武肺

講到要開戰咁

有啲開心，又有啲唔開心
好矛盾

真心…

膠

國師幾時作法皇天擊殺林奠

條木咀又up乜柒？係咪連個天都俾面佢？正傻鳩

天文台呢

美國總統講香港，此地忽然驚雷及下雨！香港命運，從此改變。

老師今次真係講中

＃是烏雲俾的面

國師萬歲

轉行做大交合啦

天文台雷達一早掃到落雨

雨後彩虹

青城派

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

It's summer time

風雨中抱緊自由

如來佛祖夥我靠岸

劈佢

迎接光輝歲月

風起了，智商不足閱讀不能

老師又

收皮啦柒頭

咪撚再post條垃圾

傻佬

風有聲 太上老君邀我作浪

post 個d人真係直接block算
唔理你真心定假膠